一日一個中國匪夷所思嘅事

1. 行行吓無啦啦有電單車剷上行人路
2. 交税25%以上
3. 地鐵要security check
4. 畀人打尖

一人一個

撳錯掣

講交稅，做生意可以40-60%

行去出口跟著跌左落街

打尖唔係出奇事，如果佢地肯排隊就真係匪夷所思

樓豬嗰啲算係咩？ 好普遍喎

乜q都識爆炸 先係

電動車成日衝燈

中國發生咩野都唔奇

突然打game變刑事

你講呢啲中國城中村都有
新聞冇講唔代表冇

車到人，個人可以瞓係馬路中心好耐都無人理

d女比人呃/迷暈，賣到深山做生仔機器
逃走左報驚，會比公送返深山
重會有電影歌頌依種事

三和大神